條女啱啱幫我含撚 但含左一下就lur左出嚟

佢話太大 頂到佢喉嚨 最後用手幫我搞掂

ff

跟住到你幫佢含

你唔係以為係真吓話?
佢嫌你條撚太臭呀 想反胃呀
戇鳩仔

150淨打j，唔包含呀親

鹹魚 不了

大家都係女人，俾d同理心你性伴好喎！

咁都有人認真覆

真女友

有洗

如果真係大根本未入到一半就會lur